Title: Pinus ponderosa Lawson & C. Lawson
Description: Donec diam neque, vestibulum eget, vulputate ut, ultrices vel, augue. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec pharetra, magna vestibulum aliquet ultrices, erat tortor sollicitudin mi, sit amet lobortis sapien sapien non mi. Integer ac neque.
Image: https://source.unsplash.com/random/?red
Date: 17/1/2021
Keywords: cms
Category: Tresom
Author: Rhycero
Tags: cms
Published: true
Background: #8f66eb
Color: #92d1b5
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quod, inquit, quamquam voluptatibus quibusdam est saepe iucundius, tamen expetitur propter voluptatem. Apud ceteros autem philosophos, qui quaesivit aliquid, tacet; 


	Themistocles quidem, cum ei Simonides an quis alius artem memoriae polliceretur, Oblivionis, inquit, mallem.
	Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q.
	Vide igitur ne non debeas verbis nostris uti, sententiis tuis.
	Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus.




	Quis enim redargueret?
	Pungunt quasi aculeis interrogatiunculis angustis, quibus etiam qui assentiuntur nihil commutantur animo et idem abeunt, qui venerant.
	Est, ut dicis, inquam.
	Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas.
	Ille incendat?
	Videsne quam sit magna dissensio?
	Sint ista Graecorum;
	Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico.



Ut alios omittam, hunc appello, quem ille unum secutus est. Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis; Sed virtutem ipsam inchoavit, nihil amplius. Neutrum vero, inquit ille. 


	Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam videntur sequi;
	Placet igitur tibi, Cato, cum res sumpseris non concessas, ex illis efficere, quod velis?
	Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur.



Consequens enim est et post oritur, ut dixi. Prave, nequiter, turpiter cenabat; Suo enim quisque studio maxime ducitur. At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. An hoc usque quaque, aliter in vita? Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. 

Nihil enim desiderabile concupiscunt, plusque in ipsa iniuria detrimenti est quam in iis rebus emolumenti, quae pariuntur iniuria. Quem Tiberina descensio festo illo die tanto gaudio affecit, quanto L. Restant Stoici, qui cum a Peripateticis et Academicis omnia transtulissent, nominibus aliis easdem res secuti sunt. Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur. Et ille ridens: Video, inquit, quid agas; 

Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt. Hoc dictum in una re latissime patet, ut in omnibus factis re, non teste moveamur. Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem. Hoc est non dividere, sed frangere. Hanc quoque iucunditatem, si vis, transfer in animum; Tu autem inter haec tantam multitudinem hominum interiectam non vides nec laetantium nec dolentium? Sit, inquam, tam facilis, quam vultis, comparatio voluptatis, quid de dolore dicemus? 

Id et fieri posse et saepe esse factum et ad voluptates percipiendas maxime pertinere. Quod cum dixissent, ille contra. Ad eos igitur converte te, quaeso. Tum mihi Piso: Quid ergo? Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. 


Huic ego, si negaret quicquam interesse ad beate vivendum
quali uteretur victu, concederem, laudarem etiam;

Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere.




	Cum id quoque, ut cupiebat, audivisset, evelli iussit eam, qua erat transfixus, hastam.
	Illi enim inter se dissentiunt.
	Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim.
	Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia;
	Quando enim Socrates, qui parens philosophiae iure dici potest, quicquam tale fecit?




	Duae sunt enim res quoque, ne tu verba solum putes.
	Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse;
	Sin eam, quam Hieronymus, ne fecisset idem, ut voluptatem illam Aristippi in prima commendatione poneret.
	Sit sane ista voluptas.




	Ita, quem ad modum in senatu semper est aliquis, qui interpretem postulet, sic, isti nobis cum interprete audiendi sunt.




	Et ille, cum erubuisset: Noli, inquit, ex me quaerere, qui in Phalericum etiam descenderim, quo in loco ad fluctum alunt declamare solitum Demosthenem, ut fremitum assuesceret voce vincere.




Atqui si, ut convenire debet inter nos, est quaedam
appetitio naturalis ea, quae secundum naturam sunt,
appetens, eorum omnium est aliquae summa facienda.

Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest.



Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Quod cum dixissent, ille contra. Eademne, quae restincta siti? At enim, qua in vita est aliquid mali, ea beata esse non potest. Sed ad rem redeamus; 


	Istic sum, inquit.
	Nec vero intermittunt aut admirationem earum rerum, quae sunt ab antiquis repertae, aut investigationem novarum.
	Quid adiuvas?
	Quid enim me prohiberet Epicureum esse, si probarem, quae ille diceret?
	Facete M.
	Saepe ab Aristotele, a Theophrasto mirabiliter est laudata per se ipsa rerum scientia;
	Non semper, inquam;
	Nec vero intermittunt aut admirationem earum rerum, quae sunt ab antiquis repertae, aut investigationem novarum.



Quod quidem iam fit etiam in Academia. Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Duo enim genera quae erant, fecit tria. Est igitur officium eius generis, quod nec in bonis ponatur nec in contrariis. Collatio igitur ista te nihil iuvat. 

Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. Nos commodius agimus. 

Duo Reges: constructio interrete. Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Cur post Tarentum ad Archytam? Ita cum ea volunt retinere, quae superiori sententiae conveniunt, in Aristonem incidunt; Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. 


